s7 拒絕來電問題

小弟部s7唔知點解淨係可以收到聯絡人嘅電話
其他電話打黎會自動拒絕來電 搞到miss左好多call
想問除左原廠設定外仲可以點搞

根本就冇人搵你
毒撚FF就係好恐怖